遊行完上唔到巴士焗你搭黨鐵

不反封馬路，比錢黨鐵買子彈